NEWEGG Asus ROG Strix Scar GL703GM-NS73 開箱,有問題識答盡量答

23/11凌晨落單(點知過2日有得減$150 ),27/11就收到貨

開頭諗買呢部定買2代(差$4XXX),最後都揀左佢

部機得128 GB PCIe SSD真係少左D,爆完機就即係同佢做移植手術

LM

樓主E個SPEC?

GL703GM-NS73 HDD : 2.5 HDD SATA HYBRID 8G/1TB/5400
MEMORY : DRAM MODULE(DDR4)/2666/16G
On Board CPU : Intel® Core™ i7-8750H Processor 2.2 GHz (9M Cache, up to 3.9 GHz)
Panel Size : 17.3 inch
Resolution : FHD
WLAN : 802.11ac 2*2 + BT5.0 (*HW spec is BT 5.0 but BT version may change with OS upgrades

火牛用轉插?

type c to m2 果舊嘢幾錢
用係上黎速度有咩唔同

無錯

用轉插或買過條新

平成4K....

香港班代理>>>>

果舊野$3xx,type C 去 type C,速度好快，clone 原本隻m2 pci-e ，唔駛8-10分鐘

巴打換左PCIe SSD 係咪要重裝windows? 想問流程係點?
我淨係換左隻SSHD 做SSD

呢個版得newegg有，Amazon 果部 GL703GM-DS74,跟256g ssd，就差左$300美金

ASUS NB係台灣有得保?

有一年國際保養

好似一年全球

底屌WO

巴打部機有冇 screen bleed,我gl504中左伏

Display card 係咩？

爸爸中伏真慘,好彩我果部冇事

1060

搵緊你啊巴打，你個部點？

你較到最暗覺唔覺眼，我有個位好覺

幾銀

$96XX

手術點做呢？..
上網睇都唔太明同肯定